📱 iPhone X 保護套/貼集中討論區 (5)

POST4
POST 3
POST 2
POST 1

新入手10仔，請問有冇mon貼同套推介？

hoda同閃魔差唔差得遠？

其實倍思5D值唔值咁貴 淘寶見到好多5D都平過佢

買左塊第一衛4D，暫時用左3日都好好，冇入塵又滑，指模都少。

幾錢？
我買cheap 5D 6D 都要$12人仔

上個post 有巴打話全屏 d氣泡會消失，
頭先實用吹筒吹下佢 又揭開mon貼用膠紙合下塵，貼返果陣艮明仲有氣泡，之後擺響度一陣又自動無左氣泡

閃魔 新全屏玻璃貼 質素如何？
淘左未到

成60人仔

咁貴，不如買閃魔$35送神器

Mon貼有冇推介？
Hoda？閃魔？定卡古？

hoda 滿版 2.5d 好滑
佢個頂有個透明圈係唔係for 入塵？
打側睇佢係薄d 離開個mon, 點解唔做埋黑色

用神器係咪好易貼
怕手殘貼得唔好

神器可以幫你準確咁 "對位",
但事前你當然要吸好塵，
抹好塵，再極速神器對位，咁應該近乎完美。

無神器的話，自已貼有時會歪歪地，又要起返上黎重貼，好易會吸塵

mom貼 上面防油果層係咪有分別

有架, 一個月前跟套送cheap cheap玻璃貼已經滿佈指紋, 老婆差不多時間貼果張閃魔仲好乾淨

我宜家用緊果塊cheap野5d，宜家都易有指紋
可能cheap野的防油層 差d？

如果用去油的洗手液 抹下mon貼，有冇幫助呢？
定係要用果d "納米鍍膜" 果d 搽下？

卡古啦

閃魔2.5D 有白邊

呃鬼架，冇撚用，買過
直接換閃魔喇

其實天氣一凍真係好明顯感覺到用3d滿屏個sensibility都幾差 特別係邊位
等張hoda爛左換返卡古馳半屏算

係唔喎, 噴波鞋果d ok喎, 真係防水架喎

但mon個啲係垃圾
我試過買黎搽三次層都係一鳩樣
可能頭一日好少少，兩日後打回原形
好垃圾，唔好哂錢

有無人買過麥麥米d 套？
款款都好似好靚，不過好貴。。。
我老婆屌緊我淘寶都要淘個咁貴既套

淘左 閃魔新玻璃+神器 人仔$35 和
平價的全屏 5D 6D貼 人仔$13each，

睇表面黎計，三者無乜分別
抗油力就要用過先知。
我覺得一個神器再配平貼就夠
本身用緊5D貼 基本上係正常，性價比高。

閃魔層coating完勝
前題係全屏係用電鍍coating

全玻璃痴完右上角有白邊 買兩塊 兩塊都有

即係點？閃魔全屏coating 堅掂？
我都建議人地買閃魔先, 因為有神器

堅掂

但我貼完閃魔，個mon會有時感應唔到touch
我要用d力先掃到mon
而家車倍思試

應該唔關閃魔事，可能係太厚

佢用閃魔貼 但太厚 又唔關閃魔事？

閃魔耳筒位個黑圈睇得唔好會遮到上面個sensor

貼兩張閃魔都失敗左

全屏？無神器咩?

有用 四隻角都有有印
仲要一開張貼已經痴塵

咁誇張

係咪我屋企大塵
第一張好地地 只係有一粒塵
met走粒塵之後越黎越嚴重
第二張就仆哂街
第一次裝已經成塊都係塵
明明已經跟足步驟 用膠紙痴起哂個mon d塵

我都係 諗住用膠紙痴起粒塵 點知愈黎愈多塵

睇黎我都係唔識痴
以後搵人痴算

架呀, 越痴越多應，所以最好一Q過，
撕完貼紙，一野放落日器，希望一野貼服

想問下各位巴打第一衛隻5D 好唔好用

幾好，唔厚

諗住買呢塊

水凝 好咩？

未用過所以想問下各位意見

想買mous個殼
有冇ching用緊? 會唔會唧起3d貼?

皮殼係咪原廠最正？？？有冇好推介

有無包膠用家？
建唔建議包膠？

唔推薦一客良品
一貼就爛，客服串嘴，優惠都唔比
雜牌包裝，淨係得張貼紙有brand名
成60蚊可能同10蚊個啲3D一樣質素
貼左3年全包貼未試過咁

同埋會遮mon邊

爛？？？

我都想買但係好貴下

Tech21透明果個case拎到我成日打冷震

點解

啜手？

貼>唔岩位>拎起>爛
貼左咁多年3D都冇咁樣爛過
可能6D特別硬
愈硬愈易爛
呢張6D可能比得上藍寶石玻璃

屌前幾日淘左塊

台湾Hoda好贴苹果 iPhone X 全玻璃覆盖曲面硬边不进灰高清钢化膜【包邮】

閃魔ipX隻貼係咪嘛嘛？

新玻璃果隻ok,
早期oooo軟邊係垃圾

想問下有有咩case 會包實個鏡頭邊位？
見到好多case都係 case與鏡頭之間有空隙

Otter box defender 成本字典咁厚

uag 係好但都係好厚，著西裝唔方便

利申:買左apple care+

咁樣比較有咩意思？

比較保護能力黎做乜？
你買iphone用來掉落街咩？ON99

好撚on9
咁撚厚個殻真係好柒
電話姐 洗唔洗咁撚保護呀 平時小心d就得啦
利申 用左7年電話未試過跌電話

我跌得起，你吹咩？
我用套係放桌，唔係用來掉落街

你都on99

如果你客觀話某d套 保護力好好，我唔會反對。

但我想話你知，好多人用套只係想放在桌上/日常用 無咁易整花

有無邊隻貼係4條邊全包
淘左幾塊都中伏...

buy 4d,5d

已經係5D
都中伏
4條邊唔係包哂

你講乜野"包"唔哂呀？
佢D圖已經係全屏黎架喎，
你係咪收左次貨咩？

你呢款全透明, 黑邊都無？ 咁樣唔好？

佢直情無包到黑邊既位
定係我理解錯誤

睇佢D COMMENT, 你呢款係 全透明沒黑邊果色，但似乎包唔哂，
之前有人話 呢間好？ 你係咪買錯款定點？

推畀新人睇下,

定係我要搵滿版既？
皆因部機好易痴塵
一出一入褲袋就痴滿塵

我上面POST左圖啦，全屏係黑邊的。

可否求link

甘你果款係2.5d,4d,5d係包到iphone條边，你買錯定賣家比錯你？你影張相來睇下

又甘又边 想點？

爬左下文 係咪都係閃魔同第一衛5D比較好?
以前用開閃魔

甘你老母
边你老母

閃魔 2.5D 有白邊，垃圾

Carkoci 反而無，完美

有冇白邊其實係咪應該關部機？
或者閃魔貼條黑邊做得窄過Carkoci?
Carkoci貼完有冇食左少少mon

同一部機，閃魔有白邊，carkoci 無

同埋我係 2.5D 全透，無黑邊

因為通常2.5D既都指full cover有黑邊非3d
如果普通貼都有白邊，可能閃魔張貼大過carkoci
不過識買一定買3D

3D 有d 套會頂

想買防窺貼，有無人知邊款好？

死返上大陸啦

呢個防窺好似幾好

【我剁手都要买的宝贝（REMAX凯撒iPhoneX防窥曲面覆盖钢化玻璃膜防偷窥保护贴膜手机屏膜），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥UJdJ0mMjS7M￥后打开👉手淘👈

想買呢隻 黑紅配好型

都係用閃
$30 HKD左右

香港邊度有得買

閃魔2.5D 唔係全屏喎，點會有白邊？？
包唔哂果d 你當係 "邊"?

呃你有錢分咩 , 四邊都痴唔實，有虛位

全屏痴唔實 同 有白"邊" 係兩回事喎？
求圖

講開又講 卡古馳新5D可唔可以用閃魔個神器
佢冇神器送 有冇巴打試過？

閃魔垃圾來

實物圖

Between apple皮殻唔錯，不過係淘寶貨，都99.9%似真貨

首先，你呢款就係叫做 2.5D (非全屏) ，
(我宜家終於明白你講的 "貼唔實" 係點解，呢款係麻煩D，好難貼得完全正中o岩位)

宜家通常全屏係黑邊果款全屏:

我今次一擊即中都係貼唔實，好鬼煩，就算你用全屏但係d黑邊都係會積曬塵

而家都係唔貼mon算

但起碼跌落地下嘅時候，如果mon角位遭殃，全屏都可以擋一擋
非全屏就好大機會rip

呢款有無推介呀

唔想用全屏，會頂到我個 case

我從來都唔覺啲貼可以頂到幾多
心理上只係唔好整花個moon
所以先會買care+

要爆嘅時候你擋都擋唔到

咁有好多野要_既時候都係要_架喇
感覺得多重保障姐

個淘寶皮殼可唔可以share link?
thanks

黑邊位的下面係會積塵 ，不過戴左套會睇唔到d塵

你用咩case?
我用黑軟套，剛剛好同全屏合埋

【闪魔 iphonex钢化膜苹果x全屏全覆盖3D全包iPhone x手机8x贴后膜】

【iphone x官方皮革保护夹 苹果8plus原装手机壳真皮保护套商务正品】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥ZxUZ0mCOqj4￥后打开👉手淘👈

好似唔錯咁

都成200蚊港紙 仲要淘寶 我寧願去番apple買

買cheap 膠套算

閃魔同倍思d新全屏貼完之後sensibility都係唔掂
特別呢幾日咁凍
係咪全屏就避免唔到呢個問題

點樣sensibility唔掂？

隻手凍少少有時撳落去冇反應
初頭以為部機問題但剝左張貼就正常

如果你開個app畫野 畫條線，唔會畫到斷線掛？

未試過

用呢個試下

依家張倍思剝左用返hoda 3d
陣間試下

有冇巴打用緊mous手機殼 評價如何 好貴下

60 usd

想問下第一衛呢張貼會唔會頂Apple 個原裝膠殻？

唔會

全屏幕貼的氣泡點樣執走佢

同埋都好厚下

咩位置？首先要確無入面冇塵。
之前有巴打話用風筒吹下佢再貼，我試過好似係有d用。

肯定冇塵 好似係張芒貼某的位癡唔實咁

放一晚第二日會無左

如果都係唔散，就係張貼有問題

我上次完，放一晚真係無左

應該要唔好用套咁由佢自然貼合

好驚跌爆 有冇保護得好啲嘅case
Uag嗰啲太男仔 素色都ok的
$350樓下求推介 呢幾日裸機好緊張...

Apple 原裝膠殼

Mous

呢個幾好

【我剁手都要买的宝贝（iphoneX手机壳官方苹果x新款液态硅胶全包防摔8x原装保护壳潮女款），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Ic4a0NlprZx￥后打开👉手淘👈

同原裝一樣手感？

寄緊過黎，未知道
但係見d人評價都好高，而且全包，原裝果個反而唔係全包，呢個係厚版，另外有一個簿版

頂我都係咁
之前痴其他iPhone都唔會咁

你之前貼邊款mon貼先？

呢排好似靜左啲

d人已經貼好X MON貼 , 開心使用中

重搵緊case
想背位唔痴指模又金屬邊又唔太厚
試過一隻幾好，但背位痴指模同會油

碳纖case 好正

最正都係原裝silicone case
啜手，鏡頭開窿岩岩好，唔會喪入塵，唔算厚但又覺得跌落地都唔會死
係新買有好痴塵，用左一星期就冇事

多數都係用閃魔呀
係用3D貼貼X先會有走唔到氣泡

邊幾隻最好？

agger 巴打用咩色

得紅色靚
平時身邊野絕唔會買紅色，但今次紅色又幾好睇

Mon貼買xone定係閃魔5d好呀？
之前用xone，部電話飛左出馬路mon向路面都冇爆，想知閃魔係咪會再勁？
見好多人都推閃魔

我覺得太sharp

我都想搵個背位玻璃唔痴指模又夠薄身既case

玻璃好難唔痴
啱啱淘左個呢啲

手感應該ok

我都想知 前幾代我都用開閃魔 好滿意

呢個應該唔包條邊？條邊好似好易甩漆

今日買完機，入套時發現鏡頭圈條邊有一點崩咗 btw Apple case好正

X-One係最好

X One好似係厚膠貼？ 如果唔洗玻璃就可以Xone
厚膠應該吸震/撞得犀利過玻璃既
透光度同層coating應該就冇玻璃咁多

之前喺日本買咗張mon貼 手感一流但冇神器搞到入晒塵
尋日終於頂唔順買咗張momax, 但怕繼續唔用神器都係會仆街
所以有冇巴打絲打有多神器可以賣個黎
本身都想淘個神器但臨過年淘唔切

神器有兩種，半屏同全屏，半屏我就有多

淘carkoci 廿幾人仔兩塊，包埋神器

大 家記得用套
由廁紙筒既高度跣落屋企地都已經裂左
出街用套、返屋企諗住無痛好手感
點知平時唔跣既位今日就突然跣左部電話落地

$58唔知做工好唔好

【英国iPhoneX透明手机壳iPhone X防摔保护套苹果X轻薄硅胶套苹果10】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥3YIf0nfiAOZ￥后打开👉手淘👈

嗰張半屏黎架, 我唔慣用全屏
巴打可唔可以留個tg黎順豐到付畀我
見到嗰D氣泡好唔順眼想過年前換咗佢

淘唔切喇過年呀嘛

過完年我會淘

我返去影相比你睇下先，如果你啱用睇下夾個時間比你

之前淘寶冇問清楚落咗單, 換來一句「初八後先送貨, 親」

唔該晒巴打

初八咪算好
應該唔少唔止初八
分分鐘3月幾先收到

呢種非3d ; 好似叫2.5d神器 ， 如果你啱就比你，我有多

我諗應該差唔多
我嗰張都係普通玻璃MON貼冇分咩D

有冇試過真係跌落地?

係咪有巴打淘過呢隻套

我有買，手感好好，呢種係厚款，另外有一種全包簿款

我宜家睇中呢隻，但佢要23號先開市

【我剁手都要买的宝贝（x-doria 道瑞苹果X手机壳防摔全包透明iphoneX超薄简约套软胶硬壳），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Kigu0njdK1d￥后打开👉手淘👈

呢隻係香港周街都有

香港賣幾錢？我好少去睇電話殼

佢有好多款 $98-$168不等
你去星際或者黃金兜轉大把

我覺得好啜手同啜褲袋
拎出黎有啲困難

今日痴左3DX
PS. 3DX係品牌名

淘左呢隻有d貴 但加埋背貼好正
殻會係靜音位入塵 呢隻個位岩岩好
手感又正

得個軟邊好似有d流

有冇簿款淘link?
thx

呢個薄款比其它好，個底係開一排小孔，有好多求期開三個大孔，小孔無咁易入塵

【我剁手都要买的宝贝（第一卫iphoneX手机壳苹果X新款硅胶全包iphone X套ipone女潮牌10），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥jALL0nKLioG￥后打开👉手淘👈

原裝case 紅色個質地好過blue cobalt
個blue cobalt用左成星期都仲好痴塵
紅色已經唔太痴，仲有個logo係平
藍色有少少凹凸

造工又差啲，啲啤口線出哂黎
無理會買到假貨掛

有無人鍾情超薄硬套?
利申, 暫時最高質係日本爆炸頭牌子

Air jacket?
用過邊幾隻？

岩岩入左 X 坑，求其買左張mon貼同透明軟膠頂住先
想問apple個皮殼掂唔掂？
有無巴打有閃魔貼可以讓一張比我 新年訂唔到

痴唔痴塵

呢種質地一定會痴塵

有無磨沙鋼化推介下

岩岩入手iphone x
有冇邊款保護套係薄得黎防撞

仲用磨沙？你古代人？

方便打機 多手汗

有冇巴打用過哩隻貼?
之前TAOBAO左好幾隻都唔滿意

好似幾正喎

有冇hoda用家發覺張貼唔耐括好易花
之前貼左一個月花到七彩
依家用3dx個幾月都冇花但幾痴指紋

巴打有無淘寶條link

轉左痴Daremac 3D 2018新版
用Apple原裝Silicon Case都fit位 好滿意

想問下如果尋日買既iPhone x鏡頭入塵
Book天才吧會點處理

iphone x 大弧邊終於搵到，比一哥平一平價錢

冇
我都係喺youtube睇返黎
想搵返d邊位唔會刮手既貼

巴打買左？

但一歌新出果隻包埋M字

我在淘宝Lite发现了 一歌贴膜苹果iPhoneX钢化膜10非全覆盖苹果X手机膜2.5D弧边玻璃膜,一起来看!
幾好

有冇樣睇下？

張閃魔痴個陣好貼服
戴Apple silicone case頂起左
比我禁多兩禁又平返冇泡
宜家除case會變角位有泡

閃魔邊張?
好似過一陣會痴得實d

張daremac有冇相睇下？有冇食左少少mon 邊
同埋幾錢？

貼左幾日喇
原本係裸跑冇泡戴套有泡
宜家調轉左

大概係點

全屏唔係好d咩？

大弧邊手感好正，你試過就知

凸起哂喎，咁都話好？

平時果d半屏會有好似一層邊位感覺，大孤邊就無呢種感覺，自己親身試過就知，就咁講好難會明，之後好多巴打都有用一哥就係因為大孤邊比普通嘅手感好，但一哥賣太貴

早兩日頂唔住塊凶宅貼勁入塵
落左旺角痴底面，二百幾，話係日本貨，依家完全感受到半屏幾刮手

有無好介紹?

Air jacket開心使用中 唔好除就唔會花

用邊隻色?
黑機用透黑好靚,但好多手指膜

我黑機用全黑 有強迫症，透黑係靚但易花同入塵

有

攞5s影唔好見怪

有位想我close-up我再影

有相啊 啱啱post左

我用Apple Silicon Case係啱啱好的 但建議痴完之後唔好用套住 等佢痴實先用翻套 如果唔係會整到佢浮起小小

喺旺電巴打度痴 $288

有無人仲有用switcheasy 感覺如何

淨係知冼到仆街

透同透黑都好易花又痴指紋 反而黑機用磨砂手感唔錯

不過今代air jacket特登做到唔fit身我唔係好鐘意

有冇其他推介？

但你幾孤都係凸起
全屏就係平面

閃魔咁多隻全屏邊隻先係好似hoda嗰款咁冇oooo?
張hoda已經花左 想換

Momax 隻3D貼真係

係旺電痴個陣已經見到個位好多塵
巴打好好幫我整起佢除左幾次塵
返屋企兩日已經再入成咁樣

買HODA應該係邊間淘最好?

有冇磨砂黑圖?
係咪唔會痴指紋?

仲用OOOO

我買咗呢隻,送埋神器
無oooo

我都係響鋪頭試過

本身有個透明所以無買到 不過果隻質地係唔似會痴指紋

Apple 膠case甩膠係咪有得拎翻去換？

好似無，損耗品無得免費換，情況就好似iphone 花咗個機身都唔會有得換

之前用一歌時前鏡頭位花左

有冇詳細地址 聽就聽左好多次
但未去過 駛唔駛話自己係巴打先有呢個價？

同埋我係完美主義者黎 果位巴打手勢好唔好

原裝silicon case咩色靚

想問下Apple原裝Silicon case仲會唔會好痴塵

岩岩去左痴 果位巴打手勢極好 對位好準

都會痴痴地

同上面位巴打講嘅一樣 好痴塵
最唔好嘅係 近lightning附近啲位兩日已經好多髮絲痕

同問

旺電311

想問下淘寶平個d玻璃貼條邊係咪一定會起出黎?
我之前用6s+個時又係咁

深水埗買全屏硬邊重平過淘寶買

電子特賣城？

前排抽獎抽中左OtterBox DEFENDER SERIES Case for iPhone X

有無巴打有興趣？想平啲賣出去

有冇巴打貼咗一歌 有彩虹邊問題？

係，倍思有隻全屏硬邊都係$49港紙，就係淘寶果d所謂4d.5d全屏，我試過係一模一樣

我貼過 手感的確係幾正
但方位好易入塵

彩虹問題又無乜 係真係難貼 無M額新版都還好 可以用聽筒對 M額真係好難對

好似係因為邊位d光線折射問題

一歌好似因為咁 做大左少少

利申：貼左15min 就撕左

有無巴打有啲大牌子膠case推介
背面想要磨砂

airjacket試過...好似唔fit咁...

呢個平靚正，我都用緊

【我分享给你一个淘宝页面，快来看看吧】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Vphh0oItxBa￥后打开👉手淘👈

會唔會好厚

可以防撞一定會有少少厚，我個人覺得如果用薄殼又唔防撞不如唔用殼比較好

有無人買過devilcase金屬套，值唔值入手，手感如何

金屬邊會影響電話接收變超差

【凯夫拉手机壳iPhone7S/7Plus/X 碳纤维苹果X/8p/7+/10手机保护套】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Zgo20oufmNI￥后打开👉手淘👈

呢個碳纖殼，好薄

記得買啞色

大薄保護唔到鏡頭，又無包底

佢有送個鏡頭環

個底就好多 case 都無包嘅

佢手感一流

仲有無人用緊玻璃殼？

我想知可唔可以平放枱面 即係個鏡頭會唔會高過個殻

用緊，但唔覺有好明顯影響

巴打呢塊痴唔痴塵？好似幾好

會

我個隻唔知咩牌子係官塘廣場痴
198好貴但因為個時新年又夜所以唔理咁多。
全屏好滑但都好似你咁入晒塵

唉 啲殻硬係唔肯正正經經平番機背

會厚，佢有送個幼鏡頭環，所以ok

Hoda買唔買得過？ 諗緊2.5定3d

去左秋葉原 啲保護貼無香港果啲冇窿版

唔痴塵 呢隻2018新版唔再用OooO 所以亦都唔會入塵

我都痴左 好撚正

識貨啊巴打

層coating都好滑

想問Air Jacket好唔好?
有冇師兄用緊?

之前iPhone 6 Plus都有用過，覺得都幾好～
唔知iPhone X點

塊閃魔無啦啦起咗個角

黑機用透黑好靚, 但好多指模...
磨沙透黑都OK, 唔痴指模

邊到有犀牛盾Mod

carkoci

係唔係這款 我見到都係2017 想確認下

轉左design 了
用左Hoda 無塵設計

用緊呢隻好滑，跌過幾次都仲頂到

唔係呢款 2018係我上面貼嗰隻

磨砂就差緊D Air Jacket味

點睇MOUS 呢隻CASE?
睇片好似真係好頂得

Devilcase 正呀
不過同daremac個啲貴貼一樣唔值兩舊水
寧願淘返巴打們推介既牌子仲好
利申：iPhone 6年代用過daremac同Devilcase，淘過之後覺得同淘寶質素差不多

有無巴打仲有d hoda 3D 貼淨？
我可唔可以同巴打買 順便請巴打貼埋？
我上星期係星際買左塊貼 一個星期左上已裂

我唔知自己痴左邊隻貼，但無手指毛包邊，前後180

【我剁手都要买的宝贝（第一卫苹果x钢化膜iPhonex全屏覆盖玻璃5D蓝光x手机8x水凝6D前后），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥WOHM0LzoGSX￥后打开👉手淘👈

貼左之後sensitivity 好差

諗緊好唔好去包膜唔用CASE, 本身用CASE 都淨係諗住防花

彎位好快會甩

巴打有好嘅包膜舖頭可唔可以share埋俾我
想睇下有無磨砂膜

小豪包膜好似黎左香港 好似去到15號

搵下先

屌 買第一衛case 送果張貼仲好用過60 幾蚊人仔買既熱彎貼

咩係熱彎貼

【我剁手都要买的宝贝（第一卫苹果x钢化膜iPhonex全屏覆盖玻璃5D蓝光x手机8x水凝6D前后），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥4OYf0p4848U￥后打开👉手淘👈

有冇巴打要
9成新uag

300

好貴喎

價錢我無望過

台幣？ 港紙既話好撚貴

我喺facebook 問佢地佢地話full booking

HKD呀 貴到仆街
仲有我見佢玻璃貼係吱膠水再貼
我問佢如果跌爛咗係咪自己都搣到
佢竟然同我講 搣係得不過會比較難 最好都係搵返佢哋

3d係唔係一定會食少少邊位

嗰日問完價都打消咗包膜嘅念頭..

好fit架喎

先達都有包膜

先達包膜都2XX...
琴日去左小豪度包315 勁撚多人等到訓著

巴打你打算包邊隻

但係先達同小豪有乜分別？

正版好似無呢隻色 btw link pls

開頭都係咁這諼 但用一排4隻角會甩coating

睇落痴歪左少少，閃魔張貼係可以痴到無白邊的，但要好準好準，我依加依張痴左好撚耐先痴到冇白邊

李一桐

有興趣 tg: johch

有無啱手汗撚用嘅mon貼？成日都無反應

巴打搵唔到你

TG:frankie910

有無皮套可以放卡又靚

請問除左Apple 皮套仲有邊款推介？

想問有咩磨沙貼好介紹

【iPhone X鋼化膜 隱形全屏膜康寧3D滿版霧面防塵i8 plus磨砂玻璃貼】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥py0N0pAV4Uf￥后打开👉手淘👈

呢款唔錯，少數唔係OooO

周街都已經無曬oooo

磨砂果啲多數oooo

係因為磨砂會影響face id

所以呢款鏡頭部分用返普通玻璃

OooO 個個位入塵係咪貼過張貼就得

淘左張閃魔，點解推極都咁多氣泡

拎起慢慢推？
角位定中間？

我搞左個半鐘頭，慢慢推先無哂

角位呀 上網有人教用風筒，其實係咪整返出黎吹下痴既果一面？

角位我痴個陣好貼服
痴完第二朝裝返落Apple 膠套到
宜家一除套就會有泡
奇撚怪閃魔

吹痴果一面咪入哂塵

自隊一打先
咁巴打識唔識用熱風個方法？

唔識,但我諗都係吹下,等啲膠溶下易痴啲

推

有冇人知淘寶啲超薄玻璃全包殻厚定係air jacket厚？

想要sir jacket咁既手感 但用緊air jacket覺得X既冇以前咁好

玻璃

要薄全包膠 推介依個手感無得輸
【我剁手都要买的宝贝（Benks iphoneX手机壳苹果X套纤薄磨砂硬壳全包10新款女防摔潮男十），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥KvXo0Kqwdgi￥后打开👉手淘👈

有冇手機殻介紹
想搵d好撚貼身手感好好果d應該得硬殻？

求指路明燈

Bumper

起左條邊先推 唔知點解X先會咁

有無上機圖

中間個開孔好撚柒

係

唔該晒巴打先，塊貼唔理佢3日自己慢慢貼服返晒

用緊閃魔全屏貼，但發現自拍對焦出事，前清後濛。（不是人像景深）

係咪真係因為貼埋個前置鏡頭出事？

有無非全屏好介紹？

都聽過會咁

貼左全屏咁耐都無哩個問題

有冇巴打買過呢隻，效果如何

呢隻iphone x case o唔ok?

屌你係smartone賣$29嘅透明case你仲想點

買左唔岩用咪曬左29蚊，夠食一餐飯架

smartone 都賣＄29，可能來貨 $2.9

我想問問有冇4d保護貼用完唔會影響touch果時既感應，我用緊果張，而家touch果時冇之前咁好感應

有冇巴打可以介紹下
有咩case可好似好Apple原裝套咁
包實哂個鏡頭 唔會入塵
見個個case 鏡頭之間都一定有嗱位

終於用合理價丁到

2個星期後就黃，我嗰個黃撚哂

咩牌子？

咁撚化學？

爬完文都決定唔到邊隻貼好

貴就Daremac 3D
平就閃魔

平就 carkoci

唔該晒兩位

重未有事

閃魔帶膠除套有時會有氣泡

巴打都係用緊原裝膠套？

卡古馳係咪比hoda好？

有乜貼貼左個m字額唔入塵

Armorz 3d貼？

有無巴打貼左全屏個螢幕有時會突然無反應？我用半屏一次都無試過，用全屏就間中係咁無反應

有無手足有case推介

新入手

邊到可以買犀牛盾 香港？

belkin套幾時出

Air Jacket
Apple 官方皮case

信和2樓見過

唔趕時間可以直接台灣官網訂

係呀 諗住試下其他牌子睇下會唔會

閃魔唔入喎

官方膠case

手感一般

Momax 鏡頭個款套 有無其他牌子類似？

casetify d套好冇用？

想問下閃魔貼會唔會有oooo

最近睇中呢個

剛放監？

好柒

想問下3D 同 6D有咩分別？

無分別

睇啱左呢兩隻，有無巴打可以話我知邊隻好？

3d真係好易花

關咩事？

想問下如果用bumper有咩推薦？
Devilcase好唔好用？

膠定鋼先

鋼啦 好似靚啲

有冇實物圖

真係唔知有咩分別

買左個3d全硬邊磨沙，幾正下 faceid 個位無磨沙，可以正常用到faceid

【iPhone X鋼化膜 隱形全屏膜康寧3D滿版霧面防塵i8 plus磨砂玻璃貼】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥jCB50qEDt7F￥后打开👉手淘👈

竟然有人用 磨沙 咁笨柒？

面油多用光面好煩 ，而且磨沙打機無咁反光

我都面油多，用belkin玻璃貼完全冇事 爽死

Belkin 邊隻，有無link 睇下？

Apple store 貼 三百幾

我用daremac 都無曬d印

就算閃魔 有面油都係一抺就無晒

有乜case係唔會整花條不鏽鋼邊
全包都花尻左，係咪無計防到條尻邊花

apple原廠皮套會唔會好易黑

有無人用個呢款?

其實點解全包都會花邊?

唔知
無跌無撞都花

係咪硬殼成日拆刮花左?

會
介意既話最好買返黑色

唔係，用軟case
遲下自己拋返光算

想問下邊度有UAG手機套賣？
一定要上網買？？香港邊度有多d 款式？如有的話
taobao又信唔信得過呢

啡色用耐咗 深咗先靚

有無人用水凝膜？

黃金/高登/衛記都有

得閒走睇睇先

手痕淘左好多殻 有無巴打啱？全部全新

左邊兩個係硬殻全包 右邊兩個係軟邊硬底 最右係透明軟殻。

價錢：$25個 包郵

有興趣可TG

犀牛盾出返SolidSuit

啱啱試貼左閃魔&卡古

閃魔0.33
有白邊 邊緣位唔算刮手 (對比起卡古)
雖然唔夠一歌咁好手感
而0.15就冇白邊

卡古0.15
唔夠閃魔&一歌咁滑 都係冇白邊嘅
貼左一日頂唔順撕走左

你係咪講緊3d全硬邊？定係半屏？

半

一哥出在全屏大孤邊，不過好Q貴，有無試過？

有不過貼得唔好
用左閃魔個神器黎貼 玩爛左

條link唔係有貨咩?

大孤邊高唔高質?

幾高質 手感極好 係衰在好撚難貼
仲有🌈折射問題

係咪要全手動貼? 無架餐幫手?
彩虹邊係咪避唔到?

香港有無呢
未用過呢個牌子

1.係手動
2.冇神器
3.我貼左2張都有

唔該巴打
驚貼唔好, 買返全包閃魔算

彩虹邊好似係大孤邊切割的折射問題，一定有

閃魔全3d貼完有泡你地點搞

有氣泡就邊角位拉起小小之後推d氣泡出去，如果點搞都有氣泡有兩個原因：
1）因為3d曲邊的問題，你貼嘅時候可能上下邊位差太多所以會有大面積氣泡起邊角位
2）如果係小小氣泡分佈起不同位置的話，等一晚氣泡會自動排出，如果等一晚都無自動排氣就係氣泡中可能是有灰塵
如果有相睇到可能估計到乜野問題，我自己同幫人貼都貼過几幾十張3d全屏貼，都叫有少少經驗

有無玻璃case 推介？
見到switcheasy 得7H硬度好易花
absolute個隻又話超易入塵 底部speaker 對位唔準仲要成400$

仲有無其他推介？

btw 題外話 本身有Apple care plus 於是早排摵咗個mon 貼 係就係有小花 不過要特定角度先見到

摵完個multi touch 竟然準咗 以前有時會false touch

依家唔用mon 貼成3 個月 慳返好多 以前用過幾隻mon貼 都會用用下右邊出白邊 我去Apple store換埋mon 都會
諗返起都覺哂錢 買買d mon貴過部$788 換機

有無玻璃case 推介？
見到switcheasy 得7H硬度好易花
absolute個隻又話超易入塵 底部speaker 對位唔準仲要成400$

仲有無其他推介？

btw 題外話 本身有Apple care plus 於是早排摵咗個mon 貼 係就係有小花 不過要特定角度先見到

摵完個multi touch 竟然準咗 以前有時會false touch

依家唔用mon 貼成3 個月 慳返好多 以前用過幾隻mon貼 都會用用下右邊出白邊 我去Apple store換埋mon 都會
諗返起都覺哂錢 加加埋埋貴過部$788 換機
編輯

巴打有冇大孤邊link? taobao搵唔到

【我剁手都要买的宝贝（一歌贴膜苹果X钢化膜iPhoneX手机膜覆盖刘海全透明半屏8玻璃膜iPX），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥5Y460JO5k2I￥后打开👉手淘👈

揾到一個用一塊一哥嘅價錢就買到三塊

【我剁手都要买的宝贝（多兰盾贴膜苹果iPhoneX钢化膜苹果X手机膜真2.5D大弧边钢化玻璃膜），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥XXbv0JOgcCe￥后打开👉手淘👈

其實係咪一樣

【我剁手都要买的宝贝（8090 iPhoneX钢化膜2.5D弧边苹果10非全屏覆盖高清曲面手机贴膜），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Xdeb0JOQSZ7￥后打开👉手淘👈

我估計係同一個地廠拎貨，之後各自包裝

但一歌有包埋m字

價錢計抵好多喎 睇成交又差唔多
博唔博好

係喎, 但1張頂3張, 仲要哩款難貼

一哥之前都係m字，宜家一張頂3張，我呢個有買，手感好好，一哥我無買過，一哥個貴錢可以買到好好嘅3d全屏，邊會咁傻買一哥

巴打你係買左多蘭盾?

係呀，貼左去我妹部機度，張貼會比四邊螢幕d黑邊多出少少，等個彩虹邊無咁顯眼

驚貼唔準

有無犀牛盾用家？
手感點 想試下個邊框

買犀牛盾不如買呢個 我自己都用緊

【我分享给你一个淘宝页面，快来看看吧】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥7VG80JLDYeP￥后打开👉手淘👈

有冇巴打用原裝膠套？
會唔會好難散熱
同頂貼？

散熱難啲講
我用閃魔會頂貼，但戴住套唔會頂到有泡，反而除套先會有泡
就算你係整到無泡先戴套，戴一陣再除既話，塊全屏閃魔都會由無泡變有泡

唔該巴打
咁要諗諗佢

如果你長期唔除套唔換套就用得過

我都有同一問題 我一除個case 左右下角都會有氣泡 但一上返個case 就冇左

可能下次會淘第一衛試下

有啲巴打話，始終其他牌子層coating都冇閃魔咁好

我諗應該幾難，我打機果時會除左個套
如果唔係會好熱

我都係
但一除就起泡
可能要轉返普通貼

一係放棄張貼一係放棄個套

最近攝左八達通+防磁貼去個套入面，手機do八達通好型。

上網訂左個ELEMENT CASE 覺得好任性
不過好有型好靚,等緊佢運到

個mon 貼爛咗
近來有冇d 淘寶貼正
原來已經出到6D

點樣6D

有冇巴打貼過呢隻mon貼 好唔好用？

上淘寶睇，間間都話最新6D

我問過d淘寶店 6d其實就係同3d一樣，只係改個名

換左愛否水滴大弧邊 好正

全屏？ 有冇圖？

岩岩入手部iphone x 見到有好多mon貼
跪求邊張玻璃貼好用？

有無邊張全覆蓋mon 貼既唔會做吸塵機?

Hoda

閃魔呢？
hoda請問有無link？

閃魔喇
Hoda貴一大節

閃魔3d同6d有咩分別？

冇
睇清楚鏡頭位唔係OOOO開窿就買得

imos 3d full cover

幾錢張？

四百左右

即係唔好買呢款？

唔好買

原因係?

呢隻呢？

你地係咪係閃魔旗艦店到買？

我係

買邊款？

仲有無啲咩殼推薦？

Native union

有無啲淘寶幾十蚊好用既殼？

用過麻麻地好用
頭頂sensor 入哂塵
用Daremac 好過啦 唔入塵同imos 一樣咁滑

daremac邊到買？

第一衛個個好無用？

問我就曬氣 始終我覺得咩都冇就最好

旺電311 果位巴打黎 痴得好好 賣得又平

淘咗第一衞果隻6D,有神器一TAKE過痴好開心使用中

用緊依款
暫時最完美

【我剁手都要买的宝贝（iphoneX钢化膜全屏ipX细边全胶满版玻璃膜二次强化手机贴膜防尘膜），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥r20K0LSozTP￥后打开👉手淘👈

Groovemade嘅殻都好似幾正

痴哂前後？

Daremac 3D 防塵得前喳喎
後要另外買 但唔知有冇

閃魔個款防唔防塵？

唔好買OooO 果款就ok
好似係 無用過

諗住買閃魔前後貼

有無邊個殼就算痴左前後貼都開心使用到?

啱啱痾左Daremac張貼
係幾滑既 邊位都唔會割手
不過條友好似貼咗向左邊少少 約0.1-2mm左右啦
（聽筒位睇到）
唔知係心理問題定點 硬係覺得張貼遮咗少少個mon

如果係旺電311痴 你可以同佢講 佢會幫你攪架喇
如果唔係就自己動手攪 但就要熟手先好 如果唔係到時成張入哂塵都唔知點算

我就係旺電311痴
搭車走左先發現

閃魔3d同Daremac有冇得比？ 想貼平野試下但又驚好快收皮又要換

點會有得比 幾時呢兩隻都係無得比

我建議你上pricehk S.V Shop搵佢講翻好啲
下次出黎比佢執執

有無淘過水凝膜？

係咪直接上旺電311同巴打講係連登友就ok?

我冇話 我係連登友 痴左308$一張

以前係佢果度買過野 講自己係巴打會平d / 私保幾日

用緊hoda全包 有無第2d牌子係好d?
最主要係想touch好d 同埋同hoda一樣 唔入塵同滑
閃魔同hoda邊個好d

有冇巴打用犀牛盾MOD，單手會唔會好難揸

Hoda好d，閃魔薄d但界手

介手咁真係不了....

之前用閃魔，後來轉左隻叫倍思既，覺得重好用

想問下你買閃魔邊隻 我買左張3d 真係唔覺得有介手 之後我仲買多3張一樣做spare

岩岩我先係閃魔到買左2張3D一張6D

我覺得閃魔真係冇介手問題 會唔會巴打貼得唔太正 但佢唔support 好多case 係一個問題

咁大獲？岩岩先淘埋個殼咋喎 怕個殼唔岩用添

邊到有3M防窺片賣又可以幫我貼埋
Apple store 有但唔包貼3M

我閃魔岩岩新貼，之前用hoda個邊位係smooth d, 閃魔邊位係明顯有塊野突起

可能巴打你係同hoda 相比之下比較介手 因為我冇用過hoda 所以我可能誤會左你意思

有無巴打知道
Apple原裝case係咪有一年保養
一年內隨時可以攞去換番個新

損耗品點會有得換

同問 之前見過有巴打講甩膠(唔係爛)
keep單有得返去換

我之前就係見個套用左三個月唔夠就甩膠
無跌過無除過 諗住拎去換
最後藍精靈話套係消耗品 無得換

有咩套好介紹????

有冇人用緊

有 我用carbon ！帶左一陣就除！

有無巴絲用緊恆輝果隻軟性玻璃
98蚊想試下,講到好堅揪

真心IPHONE唔帶套係最好手感
不過好易花邊用一跌就爆
好矛盾

所以我祼機緊 都唔怕啦 粗用

買左依個，好正，條邊同個背同原本部機一樣色 硬底少少軟邊（唔係好劣果種軟邊，摸落似硬既feel 但屈到）

link?

我岩岩一痴閃魔就變左咁 點㩒都㩒唔走

起佢一次再貼 我有一次貼個時都係咁

你買左邊隻?

我尋日都貼左閃魔 0.15MM 果隻.

無咩問題. 一貼就OK

其實唔使起，除非見到有塵先起少少整走，冇的話唔使起，盡量按壓落去，如果仲見到有氣泡，放一陣或等幾個鐘照正常用，咁佢就會自然冇，唔使再搞佢住，我琴日貼完都係咁，過左半個鐘乜都冇哂，放心

睇啲評價話底邊好易甩色，同背部用一陣好易花，係唔係?

我買3d全屏 等左個令鐘4隻角都仲有泡泡

想問下0.15 個隻好唔好用 想買返幾張

0.15個隻唔係全屏黎

我都係3d 全屏，你試下左右移少少，再按壓下，睇下仲有冇，琴日我係咁痴完，盡量按之後，右上同左下都仲有一點泡，我唔理，好似平時咁放在褲袋照用，過左個零鐘，啲泡完全冇哂

我知道 所以問下你好唔好用 因為apple case 唔support 閃魔全屏個張 所以想換

我依加用左兩個星期，邊位冇甩色，背有花，正常硬膠殼既花痕

我再試下重新痴多次先

我痴左全屏 無用到0.15個張

或者你到聽日睇下仲有冇泡先，仲有先重新痴，因為咁樣好大機會入塵，到時仲麻煩

唯有等多晚睇下點先

買左Apple 皮殻
好fit

已經俾我跌爆左

好易爆？全屏貼黎？

係全屏，可能係我自己唔小心掛
我大髀位跌落地爆左

咁就200蚊了

308$呀

唔係有平咩？

冇... 有平就200蚊可以入手？

好似話係巴打就288一張

原來係咁...
遲下試埋張devilcase 都係唔滿意就由佢。
貼吓貼吓 貼咗我成千二蚊
想死

我張閃魔痴極都係有泡 我都打算去痴番張daremac

Daremac係幾滑既
我之前有張 唔係包邊既閃魔0.33 都係好難貼
有少少白邊 你要揭起少少有泡個位再等佢痴實
會好少少既 不過都唔係完美

防唔防指紋？

防，邊緣手感都幾好
但係 張貼同個mon中間都係有少少空隙
唔知用得耐會唔會入哂塵

因為我用全包殼 唔知用全屏貼會唔會頂住個邊位

咁哩個要試過先知， 答你唔到
不過根據其他巴打既經驗
除套嗰時要小心啲 有機會會曉起左張貼

【iPhoneX钢化膜磨砂苹果x手机6D全屏覆盖超薄10背IPX蓝光8x前后贴】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥8bI90IriuyT￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

用緊呢隻，好過閃魔好多

藍光版有咩唔同？

個mon藍d，

防藍光其實隻眼睇完重攰

終於到手，好正

想買隻UAG MONARCH

諗緊黑紅定carbon fiber 好

買左Homi Design
幾Buy佢個設計

我中撚左伏,金屬係得果一條腳架

我都諗住係全個 不過算啦 手感我教幾buy

有無巴打有用過benks呢隻0.23全屏？淘寶泥講都叫賣得貴，因為宜家用緊閃魔隻全屏，但係個畫面成日失靈，玩絕地成日不受控制；換張半屏就正常反無失控，所以一定係隻垃圾閃魔有問題

有無D 金屬殼 平平地介紹下?

類似呢D 款咁. 呢隻成千幾蚊好貴

條片拍得好型, 但唔值咁貴,
上面條邊無保護？賣只點好似只係支架，
我宜家帶住一個 $5膠支架，食飯先拎出黎用

淘左塊水凝膜 勁薄 好正

0.15超垃圾
介手

本身用緊閃魔0.15 超簿

換左張全屏3D 玻璃

想問下4角有泡. 係咪等佢自己散就OK?

開關制同音量制 會唔會好實
我有個nomad 買左返黎試 個制好實好難手㩒 掉埋一邊

而家魔閃仲會唔會入塵？

一早唔入塵啦

有冇人會去apple 揾belkin 玻璃貼?

Link?

去左痴張imos iphone x 新版無塵版
無左上面果幾個OooO
觸感仍然好正

請問閃魔邊隻先無oooo ？

【我剁手都要买的宝贝（闪魔 iphoneX钢化膜苹果X全屏全覆盖3D全包iPhone X手机8X贴后膜），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥X8xO0HoVqmC￥后打开👉手淘👈

正面貼左 beikin 果隻
想問問背貼有無推介 ?

case 方面有無巴打用過 Torrii TORERO ? 好似唔錯

好鐘意隻藍色

幾錢？有無相睇下

我買350

有冇其他superhero

有啊巴打信和第二層，有marvel

係咪外層硬膠 內層係矽膠？
果間有無賣呢啲款8plus殻？ thx

有無人個mon都花左 由買機個日一路都有用mon貼 但上次換貼就多左條好細既花 岩岩再換 又多左幾點花 唉屌

有冇透明殻介紹

平價版

【苹果iPhoneX保护套iPhone X透明手机壳防摔抗震外壳包边男女款10】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥uhzf0tf8aCg￥后打开👉手淘👈

咁厚 咁安全

講真，如果用薄套同唔用差唔多，又係一跌就玩完

薄套主要防花，都唔預防跌

係咯, 我都係防花，方便放在桌上。
跌落地就抵死啦。

邊度350？

今日張貼爆左，直接套都除埋
個手感真係好正
等佢爆左就比錢換機

大埔

邊頭？今日會入大埔 想貼埋

入未有貨住 想買多張都未有住

想問下淘寶 有冇透明軟膠貼 防爆 推介

咩牌子殼??

Apple Silicone Case 有冇話配邊張全屏最好, 唔會谷起 ?

上星期痴完 一星期多左4噠野 有冇人知咩黎
刮又刮唔甩 間唔中有手油手汗就會見到

想問下旺電311有冇閃魔冇OOOO既貼

大家新機點拎出去俾人貼MOON貼 唔驚拎出去個陣花左

【苹果X钢化膜iPhoneX手机全屏IPX全包防摔6D背膜iPhone后ix贴膜mo】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥w2cK0tEreM7￥后打开👉手淘👈

有無巴打可以幫手訂一張 27連神器，仲有7個鐘無優惠，可以西鐵地鐵浴線交收40蚊🙏🙇🏻‍♂️

果度無閃魔賣架喎

唔洗了 搵左人訂 謝謝🙏

深水埗福仁特賣場買 $39 藍光全包邊 快樂使用中

有冇咩貼一百頭有交易又質素比較好既

淘寶 hoda

如果想俾人貼呢 自己唔識攪

比20蚊去深水埗搵人貼

點解唔自己貼？有埋神器喇喎

神器佢包埋架？

閃魔包埋, 有寫住包埋的。

有冇人有買過閃魔玻璃背貼？ 好唔好用？

各位千其唔好買imos 喇
根本就成批都有問題

琴日呢個甩coat 問題
今日去代理換 換完果張都係出事

好似有包 你驚冇既就問清楚客服有冇

唔想等淘寶啦, 搵人貼算

巴打有冇推介去邊到痴邊張貼好, 岩岩出左機用apple silicone case

由imos 轉痴左benks 張康寧6D 貼
幾正 無甩coat 問題 邊位最正 同原機個弧度好夾

屌你老母 去apple 癡張belkin
用左一星期 無撞過無跌落地已經花左同裂左 屌

Apple silicone case 好痴塵
用左一排頂唔順

閃魔一個星期未夠就花。仲有無其他牌子介紹

Benks 真心幾好
貴就貴啲 但真心康寧黎講性價比幾高
【Benks苹果x钢化膜iPhonex康宁玻璃膜纳米防爆膜十高清手机贴膜10】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Arg30GtqEMI￥后打开👉手淘👈

大家有冇啲show到背既case或者bumper介紹？

易唔易花？

佢有4款不同價，我用緊0.23果款，唔知同另外個3款有乜分別

想問下買devilcase type x 嘅話，揀保護貼有咩要注意

128果隻係優良版3D 黎
佢條邊好似呢代imos 咁會仿翻原機個弧度
個邊位會無以前咁突 比較弧啲 似裸機feel

都痴左一星期 暫時無花到
好過垃圾imos 換極全新都甩coating on9

但我發現原來用0.3果d全屏打機會有觸控失靈 ，換左0.23呢塊之後就無再觸控失靈

暫時我用落都唔覺有問題
但真心大陸牌子估唔到有咁既質素

我買塊試下，因為淘寶賣$128貼都算貴野

但真係好質 用埋神器對位準

呢張好用過閃魔?

正常3D貼都得啦，我用緊ZERO都係用3D無問題

想問下有冇街鋪有得買ZERO ? 用緊APPLE膠殼, 成日啜住個褲袋

信和見過

岩岩換左X
仲有2張7plus8plus岩用既3D閃魔
有冇人要
要就黎星際搵我拎

鍾意既一包檸檬茶一張
TG：

請問尖沙咀有冇邊度買mon 貼抵？

TST 正常唔會有地方平

加拿芬道尾近寶勒巷果邊好似有間乜乜開倉，可能會有

想問下東京個邊有無地方賣保護套既地方
想睇下有無日本製個啲

big camera 有層係賣iphone 配件，有d 會寫住"日本制"

有冇巴打用緊DEVILCASE ZERO ? 想問下annashopaholic信唔信得過

同埋大家會唔會加返將背貼

台灣官網都有佢地個名，應該無問題掛

有無師兄有訂呢款保護套？

堅正

岩岩入左原裝橙色皮套

訂左35US果個SET
希望實物都係咁撚好J

仲有無?

冇哂喇 sor

唔緊要

有冇巴打用緊devilcase zero 評價如何

張閃魔ship到黎先見到上面有人講閃魔一個星期花左
希望唔係張張係咁啦 唔想又要再等過

平均一張我用2-3個月
都唔會點花
平時放褲袋

我張閃魔痴左一日就花。。
又係擺褲袋 雖然買多左張

咁你唔好彩
我對上兩張都用好耐

用緊
圓邊手感幾正唔大舊，暫時跌過幾時都仲頂到

有冇用背貼？

係邊買？

之前用玻璃背貼防指紋一流
而家轉左雲石彩繪貼
我都係觀塘annashop買

佢個到包唔包幫你貼埋架

一直用緊防窺保護貼 正

包貼呀，不過可以貼嘅時間好短
如果附近返工就fit

邊段時間可以貼

平時乜柒都掉晒落手袋
張閃魔日日都鎖匙瘋狂碰撞咗個幾月都未花
放心

想問下佢講既膠圈係咩黎

想問閃魔籃光貼係咪會好黃色？買左一兩張都係咁

Air jacket = 垃圾？

ZERO個框係分兩件，外圈係鋁合金 內圈係膠圈

我貼咗呢個
暫時都覺得唔錯

幾錢 邊度買

230蚊 黃金

幫貼手勢ok嗎

我覺得ok，唔知你要求

想問下你個volume down制 係咪係林林地？

想請問下有無巴打用梗i slide pro嘅card case

林林地？+同-禁落去有啲唔同但無咩影響

想買UAG Metropolis Series Case 驚假
請問邊間信得過?

衛信

用緊switcheasy個仿原裝色玻璃殼
返唔到轉頭

唔會整到好厚好大部咩？

無分別
激似裸機

可能我用慣左包膠機 琴日去睇全部機殻拎上手都好似好大舊咁

Apple 官方 皮套 正唔正？
想入手 (Product) Red

淘左閃魔半屏電鍍版，要點貼先無白邊？已經浪費左一張

有冇巴打試過用閃魔新個隻8D貼？

8d佢話係全屏無包邊 ，3d先係曲面全屏包邊
d名完全亂嚟

買左橙色好靚
不過冇包底用得好唔安樂換左

8D...

出黃金貼mon 貼邊間好?
用緊uag 套有無話邊張唔用得會頂

我問佢 佢話大細同3D係一樣

想問閃魔邊一隻最好，其他牌子都得
求推介

包邊吧，買咗未貼，幾滑手

新膠片
可惜我依加用緊個殼用唔到fullcover
唔係買張黎比較下

8d比3d重要平，鬼鬼地

我買左呢種，買二送一，計返條數比閃魔3d差唔多價錢，但質素一定比閃魔好

用過 麻麻地 價錢又唔係差好多

想問iPhone 6s Plus 有冇咩芒貼推薦 用緊犀牛盾套 全屏貼應該未必得 Thx

想問下UAG用唔用到3D貼？

UAG好定犀牛盾好？

UAG真係好樣衰

屌佢老味我都中尻毻伏，得條丁係金屬
利申用緊

啱啱跌碎咗塊mon貼 想乾脆試下新野
想問下有冇人買過白色bezel嘅mon貼? 有冇邊隻推薦?
同埋會唔會有背貼係厚身到可以擋埋突出嚟個鏡頭? 透明/白色都得

利申原本用緊hoda同dbrand嘅matte black貼

背貼要厚到高過鏡頭，咁真係好L厚
咁你不如買個鏡頭保護環貼落去

我想部機可以平放係檯面 不過自己唔鍾意落殼

我岩岩痴完呢張都係有啲泡泡係到唔散
反而閃魔真係幾好用

上星期企定定等地鐡比對廢佬撞跌左我部iphone,開唔著機補左2千幾換翻新機 ，有冇防撞又輕身簡單ge保護套推薦

有冇巴打淘寶用開可以裝卡既Case，想買類似呢隻但係好貴 呢隻好貴

攝八達通？
我用緊原廠皮套 八達通擺機背 攝張防磁貼
用既時候直接do部機

用緊catalyst impact
不過都幾貴

岩唔岩使？

其實最主要想攝八達通同提款卡
我見中間果款入到三張好方便

呢款係咪只可以入到一張？
Sorry 唔記得講想可以入多幾張卡既款

網頁碌落去有放幾張卡既款

你有無不幸跌過又無事？

我對呢個殻有啲興趣 因為佢個轉轉靜音
但係比佢話只係防corner 跌淆淆地

所以可能都係會買uag pathfinder

防磁貼邊度有得賣？

黃金大把啦

我就係因為佢靜音鍵個設計先買
同埋多數跌落地下都係角中招
所以就算其他牌子都係角防撞
如果唔係
可以買tech21
或者lifeproof
都唔錯

UAG我本人覺得真心樣衰
見到用親都係阿叔用 不了

我淘寶 幾蚊張

你係官網買？
個shipping fee勁貴⋯

識人拎260 算平掛

識人幾好

啊 岩岩先醒起
呢d殼有個唔好處
就係用唔到fullcover貼

你朋友可唔可以幫手
不過我想買iphone 8 plus 版

梳 巴打 幫你唔到 幫你問左佢得X版

anyway 多謝幫手

巴打 係咩case $260?

Catalyst impact

哦...
我就諗緊買UAG好定犀牛盾好

唔知UAG用唔用到3d貼呢

好似兩隻都得？
我冇試過

我淨係知犀牛盾唔得

我岩岩問左電話殼個fd
兩隻都唔得

Oh...
你個fd會唔會有貨拎到？

犀牛盾同UGA都拎唔到
有我都買左啦

咁好啦
你覺得呢兩款邊款好 諗唔到就想兩款都買曬
但買曬又好似冇咩用咁

UGA
勁樣衰囉

其實我又覺得幾型
但有啲貴 但佢又好保護到部機
兩款比較有冇話邊款個保護性好啲

犀牛盾係佢官網買有冇免運?

而家有

媽...好令呀

最近唔想再用套，想問下有無邊款背貼好多？

有無超薄0.0幾mm，唔一定要玻璃貼

閃魔8d全屏真係好正，又平，淘過呢d平mon貼真係唔想係香港買d貴幾倍既

我都岩岩買左，但之前貼死左兩張，而家貼好大壓力有陰影
成日覺得個神器好阻。。。 始終一路貼一路壓住咁先好，但又好易移位

啪番實個殻先啦

用神器一下搞掂喎

詳細d

咪就係用神器對好位，之後放塊mon貼落去再慢慢按佢

巴打，你地隻8D閃魔有冇貼唔實既問題？
我有隻角位痴極都唔實
有冇方法可以搞搞佢
D位已經對到正一正

閃魔間中都會有一兩張係咁
有機會放一晚冇事
有機會張貼廢左

我搵左本勁重既書壓左佢一晚都係咁

咁換過張啦 滅佢出黎小心d

意思係張新貼小心d

呢張冇，但之前有張唔係全包既就有，不過用用下就貼返實

點樣8d法 ，幾時出到10d

lm

有無巴打有二手case 唔要放售？
用到落3D mon貼度
謝謝

8D 2張夾埋仲平過1張6D
係咩玩法

6D好似係軟邊
張8d 唔知咩料 我問佢佢話大細同3d一樣係個邊唔同
岩岩買左 等佢落到黎比較下

6D佢都有兩款，真係好亂
$25.8 人仔 超簿0.15mm 一張個款6D應該唔係軟邊掛
我買左呢款2張比8+ 睇下咩質素，咁鬼貴

0.15 唔係full cover
佢話

有無巴打知道依家最好用既3D貼係邊張,以前用過IMOS唔錯,但係好貴

又要買好 又要唔貴 係咩玩法

呢個世界有樣野叫CP值,可以又平又好用
不過你都照可以照推介下D貴既比我參考下

有，

你應該問邊隻CP高囉
唔係問邊隻好
又話自己用IMOS

CP高就閃魔啦 40蚊 用兩個月

好肥厚

想問你地換電話啲配件點處置，扔晒佢？，好似有啲浪費，買埋買埋都唔平

邊方面的配件？

套，大大話話都有10幾隻，有平有貴
網上買個啲真係試用先知唔好用
唸著9月出iphone x plus, 舊個啲都用唔著

買閃魔都用淨好多神器
佢一盒一張貼跟一個神器

係 我掉左好多
試過叫佢唔好比我佢話唔得

好浪費
但我又唔係好捨得掉，雖然放係到又無用

唔要平少少都好呀

唔洗佢平佢都唔制
因為要做多一重功夫
以前都有得要冇神器版

咁多套

佢入晒盒，封晒膠紙
無得唔要啦 除非有無神器版

因為無一隻岩手感
有犀牛盾,UAG, Air jacket, 最後都係原廠皮套最好, 好ON9

原裝皮套最正

岩岩閃魔8D貼到左
比3D貼細小小 一d之前用唔到3d貼嘅殼都用到
例如catalyst
太好喇

貼左星期五淘既6D 0.15mm 貼（for 8+）
好簿好正 果d 5舊水一張夠買20幾張慢慢換

可惜皮套一濕水就仆街

用左有防水變左冇防水
所以我冇用 放左係到

睇黎佢終於整細左
以前用原裝膠，用住無頂殻，反而除就會搞到塊貼起左

Link

我買黎試8+ 咋喎，唔係X，你岩？

其實我無聊入黎睇下 除左閃魔仲有咩牌子好用就睇下有冇8+
結果見到你買左8+

認真，之前我都係咁search同問巴打推薦閃魔以外既牌子
結果呢大半個月試左閃魔、carkoci（卡古馳）、saiskai（賽士凱）
最後我都係再買返閃魔
因為閃魔既品質係最好（相比另外兩個牌子），另外兩個牌子未貼就已經見到張貼有塵 或者貼左落去會有氣泡，點整都整唔走 話強抗指紋但結果都係有指紋，雖然唔算好明顯
但閃魔係真係無指紋（如果買強抗指紋版），而且痴落去係最易痴、最貼服，就算有氣泡都可以推得走，張貼亦都係最順滑
閃魔我試左電鍍抗指紋0.33mm版同6D 超薄0.15mm版，而家用緊後者 但一張要人仔25.8

唯一唔滿意就係6D 超薄0.15mm版可能真係太薄好難就位打磨d邊位，touch id個圈位有d少少"孩"手,界手既感覺 不過唔會真係界損手
所以我會試埋6D既0.33mm版

呢隻有無巴打試過？

賣咁貴其實有無料到？

8D 有IPHONEX? 有無LINK

【闪魔 iPhoneX钢化膜苹果X全屏8D全覆盖iPhone X手机抗蓝光8x贴膜6D全包边5D防摔ipx玻璃】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€Yx57bbgpPak€后到👉淘♂寳♀👈

好唔好用, 係咪無邊全屏?

我之前用閃魔另一隻貴D 果款

闪魔 iphoneX钢化膜苹果X全屏全覆盖3D全包iPhone X手机8X贴后膜防指纹ipx玻璃防爆保护防偷窥磨砂蓝光手机膜 ¥ 35.80

用左幾個月,岩岩唔小心撞爆左

會比3D貼細張dd
幾他都閃魔水準囉

我隔離鋪賣電話配件嘅人話我知
佢個size叫2.5d
我本身個catalyst impact用唔到3d
呢個用到

想問下閃魔有冇話邊隻好D 未買過唔知邊隻好

fullcover 就3D 同8D

想問下兩隻有咩分別 如果用緊devilcase會唔會谷起

用devilcase就3d得喇

如果apple殼呢 有分別架咩

上面我有講

我隻閃魔8d 試左2張都係有隻角貼唔實
點解會咁

最後一問, 想問下有冇LINK望望

我果幾張都冇野
如果過一晚都未得先換第二張
都係咁就你唔好彩

2張都係同一隻角起泡 痴唔實

幫你唔到
冇理由兩張都唔得

閃魔d QC 好似都麻麻
近期我係咁買佢，雖然唔係用落iPhone X，都有舊幾水人仔
好多時未用就已經花左面
最過份係貼個面係痴住塵/線條既雜質
仲要係新出，廿幾蚊一張

用花生油得唔得？

我試過本身部電話痴mon 貼無問題，換完mon後，後而貼唔實，可能相差好少少唔平已經出事

今晚試下先
原來可以咁用？

花生油唔係黃色嘅咩

所以改用白花油，白花油無色

滴油入去扮無事真係接受到嘅咩

上星期爆左張3D ,前幾日買左2張8D 同一張3D

收貨你地睇下, 之前有師兄話8D 細3D 少少

我懷疑根本一模一樣

左邊兩張8D 右邊3D

第2張係8D 3D 疊埋一齊

追左陣po
想知閃魔有咩咁好用

唔知佢地成日吹捧閃魔做咩
又唔係特別好

想問air jacket 係咪改左design, 同以前有啲唔同既

越黎越差講真

以前特點係貼服
點解新板係鬆鬆地架

我張3D的確係入唔到我個殼 8D就得 可能改左掛

以前3D張膠係白色

唔係閃魔特別好
只係佢比其他無咁差
試多幾個牌子就明白

利申：呢個月唔信邪，買左成3舊水人仔唔同牌子既貼試

題外話

如果係香港買iPhone X 送俾台灣朋友
佢地用果陣有冇d咩需要特別注意？

正常電話要注意啲咩就注意啲咩囉

即係電信公司果邊無問題？

用風筒吹下

冇問題

有無人用緊 torrii 嘅殼

木殼有咩平玩之選

我都係呢隻角痴唔實
由佢算啦
應該係QC既問題
睇唔慣再買過張囉又唔係貴

想問下有無巴打用緊devilcase惡魔盾？
心思思想買唔知同AT隻3D貼會唔會有衝突

我都用緊at.超滑 正

我果張之前都唔貼實，熱風吹左得左，
宜家唔敢換mon貼，驚死會唔貼實。

我屌 買撚左e 張貼用唔夠2 日個邊又裂左 諗住買貴小小唔會咁易裂邊 有冇人知係咪假野黎？

【蓝猩蓝橙iphonex康宁大猩猩钢化膜苹果x抗蓝光护眼678plus防偷窥】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€TLSabYDnGR6€后到👉淘♂寳♀👈

咩係AT??

淘寶寄錯左塊iphonex 閃磨砂貼
有冇人要 20蚊放左去
擺係度都冇用

iphonex 閃魔 磨砂玻璃貼

OFF一OFFTOPIC想問IPHONE7
我一直用開閃魔2.5D 但記得之前都唔會有白邊情況
今日去咗apple store換咗部新機，用前日淘嘅閃魔2.5D貼就有白邊
換咗2塊都係咁
想問其實係d 保護貼批次問題 定係 我部 iPhone 灣咗
thank you!

其實可能係你部舊機彎左 不過彎到同塊貼match返
換左新機就唔fit

壞咩野要換新機？

姐係有機會係批次Qc問題？

爆mon，加788換全新

有保？

Yes, apple care+
換mon 228 換機788

自己上網search 下啦

Tg?

你留低你tg？我揾你？

我搵你啦

有無人用緊air jacket
好唔好用

買過咁多個殼以嚟最伏嘅一個, 詳情求其google下就知

以前既air jacket其實係好好
但係近期既就真係咪搞

（自爆）包左膠 好靚
而家可以裸機

其實有咩分別

你由以前用過哂咁多代到而家你就會知咩分別

靚，真係好見仁見智

巴打你部機生銹？

得罪講聲，好核突
真係好見人見智

貼左貼紙

幾靚喎

邊度買

呢個幾靚，係咪全透明包膠上面有printing？

閃魔3D 6D 8D其實有咩分別
都唔知買邊隻

貼紙黎
貼成個背面
係淘寶淘
都4x人仔

我想問部機新買，換過兩張mon貼都係有黑邊，第二張係imos 2.5D，但我聽wtsapp錄音同聽電話之後 個電話都有黑屏既情況，無反應要禁鎖屏或者關機+鎖屏先至開得番，我撕左張mon貼落黎裸機咁用就無問題，我想問係咪應該用番無黑邊或者U型會好啲？定係我個光感器有問題。

我用過2.5imos果種 冇你講既問題，你可以試下搣咗張貼再睇下有冇呢種情況

唔知點解機背同部機有空隙

係，然後有聲

但係想要返一樣既手感既 有咩取代品？

有冇巴絲有多張閃魔8d全屏可以畀我

有無巴打用緊switcheasy
用左之後好多線都用唔到
佢個口太細
淨係用到apple原廠線

有冇人用過閃魔防偷睇? 會唔會睇得好辛苦?

幾得意 有無用殻

用左塊幾蚊玻璃貼,左右最邊邊位有時會界手
已經係弧邊,有無巴打用邊隻可以用到套又唔界手

無啦
之前有用透明
不過用左排無用

4角都包埋？我見有啲無

無包四角

唔要磨砂 唔洗全屏 唔洗玻璃貼 最緊要防到指紋 有冇推介

想問下大家用緊咩手機殻
聽講有隻磁吸幾好
有冇link

想問有無防偷窺mon貼推薦

閃魔有冇邊隻Mon貼好用？
因為而家雖然我都係用緊閃魔不過個mon好似有delay 咁
我懷疑呢塊Mon貼冇咁好

用緊devilcase
無投訴，防偷窺之餘又夠滑

有冇人用過呢類手機殻？

TaoBao 四，五十蚊人仔
一跌就散哂

有冇人用緊犀牛盾

有冇link share

你打skinAT iPhone X 應該有

有冇透機背嘅防撞防塵防水case嘅牌子

Catalyst

買左個櫻花Air Jacket
等收貨

想問下閃魔3D同8D貼其實有咩分別？邊隻好用d??

買最平果隻得 無分別

蘋果d殼好唔好用

用左起碼10個殻
包括aj 犀牛 apple膠殻
都係覺得apple皮殻最好用

係咪32蚊兩塊嗰隻8d就得?

X / xs 殼係咪共通？
我見淘寶有啲舖分開左

問左藍精靈話佢地都唔sure 但官方係另外出左個for xs

Max機 有咩牌子透明套好用

我覺得可以一試,SIZE一模一樣

條友話個鏡頭位較右移少少（好似係）

apple 皮係咪好fit

Fit 同埋好手感

用左spigen 4年，6 同 x都係用呢個款既物料

手感同防撞都好好，同埋係香港買到，又唔算貴

有d 奇怪點解好似無咩人推介咁

閃魔 6d 同 8d有乜分别

個mon唔知係咪換貼個時有野hi到個mon 多左一兩條花痕 雖然痴左mon貼唔覺 但係硬係覺得唔舒服 有無計整得走 牙膏真係work?

ching香港邊度有得買？想試下

香港有d online 舖有

我係灣仔188行上一層對正樓梯個間買

不過防水功能會無左，因為啲皮唔掂得水

有無巴打分享下apple皮套可以點清潔？

個底喇叭位x係對稱兩邊6個窿 xs唔係

SPIGEN

RHINO

MOUS

巴打會點揀?

呢隻料既spigen 真係好用

我之前用ANDROID都係SPIGEN
巴打呢隻AIR係咪薄得反夠保護?

好夠，我成日跌都無事

如果用UAG MONARCH 貼8D閃魔有冇影響？

閃魔XS Max 仲未有神器
手殘黨點搞

等下應該好快會出到

買左

等報告

想問下買 原廠apple. 膠套
會唔會好易跌爆下面沒包住個忽

定係買tech 21 全包膠套好？
但手感好似差好遠

我都係買左呢兩個，仲買埋鏡頭個貼

有冇人知

原裝膠case用左咁多年都無問題

閃魔既賣家直送好貴wor

好 今日去買

$8人仔
但係如果我揀集運 佢都要我之後俾錢啦唔係咩

運費係咪同我一樣 我選自取先減到$8人仔 如果唔係要$16

邊度舖有Bare 殼同貼買？

你肯定係$8？
因為之前我試過提交訂單之前係show $8
但提交左之後轉左show 成舊水
因為佢個賣家直送set左用空運
由4px既寶安航站運過黎

點解年年AIR JACKET都咁遲出
迫住要買淘寶夕膠$10殼頂住先

係 俾埋錢

犀牛其實厚唔厚

宜家Apple係咪無咗X嘅leather case賣？

淘寶買野用轉運啦, 費時俾賣家知道我咁多個人資料

有FRD 試過差評之後俾人兇話知晒佢地址電話

買x s 既咪得囉

Tech21邊度有？希慎士多好似得自家套賣

閃魔我買左呢三樣試下.

閃魔跳過7D上埋8D了

其實7/8/9D有乜分別

xs同x 同size嘅咩 認真問

有冇人有用開Native Union個套

完全一樣